女上司如廁好頻密

幾乎每個鐘去一次
點婉轉問佢咩事又顯得紳士而唔變態？

使唔使買杯朱古力俾你飲

就係想引你入去

可能食左春藥

Wanna sex ? Bitch~

無野做呀嘛

等你入去關心佢

同男朋友玩緊搖控震蛋
你都係想我咁答姐

認真
我一日飲3~4l 水
都係差唔多個幾鐘去一次
會唔會俾同事藐視

D女人好古惑架

btw個女上司有d似滴妹

你留意人幾耐去一次，已經好變態！

弊...唔明

留意人地去廁所頻率,痴漢所為

冇咩奇怪諗法 咁岩察覺到

屌下佢ok

滴妹正喎

bitch哪能solo

hi 野 hi 到膀胱萎縮

你係我條𡃁？

留意下有冇男同事前後腳去廁所

好襯戴眼鏡

有同事一個鐘去一次 每次去一個鐘